醫護全部讀書人，醫生全部尖子，柒婆講埋d垃圾邊個會信

當佢地係popo廢老?

究竟做俾邊個睇?

佢考第一 好威㗎

無睇到
佢講左乜9
我無乜讀書睇佢呃唔呃到我

廢老信

林鄭年年第一架

班醫生咪當年讀書啲手下敗將囉

未必架，唔少私人診所醫生都成日喺非應診期間用 Whatsapp ，向病人時常發表個人政見，例如: 黃基林醫生，會使用仇恨性言語罵人曱甴。

資料

被人踢爆高考無a
大學second hon 扮乜第一

推